痴撚線香港人，龍門冰室夜晚仍然大排長龍

香港人好撚癲

另外乞求各位巴打follow youtube channel

塞爆全港黃店
要畀大家知道 我哋無錯
你哋無揀錯

廚房佬: 好撚攰呀屌

人太多又想食野
好down定APP搵其他鋪啦

大家其實可以分散幫襯下其他黃店呀

冇錯，裝定app，所有黃店都幫襯

員工：比我抖下得唔得？

其實好多小黃店都需要人支持

冇撚得抖
所有黃店都同我塞爆佢

有冇得影下隔離個間點樣 好想睇

廚房佬做到衝出嚟

要啦，排長龍幫襯一間變相當其他黃店condom

總理講到想喊， 良心小店俾藍絲杯葛，有機會執笠， 麻煩各手足推介親戚朋友幫襯，做得幾多得幾多，感謝！！！！

請大家記得唔好只幫襯出名黃店，留意下自己區仲有咩小既黃店可以懲罰
長期經濟戰呀

個個都入去食，咁學生仲點食學生餐

認真幫下其他黃店好過啦......

叫在場巴打買埋外賣俾佢地啦
肯出聲實有人幫既我諗

其他小店咁點呀？
係咪當係condom唔洗理？

食黃店都要俾人屌唔食其他小店，cls

呢間夠hit夠爆丫嘛，其他wfc

員工：屌！今次真係比藍絲懲罰

求巴打講講而家用咩app搵自己友既店舖！

廚房：

黃色經濟圈

[黃色經濟圈] 發現好多人唔知有方法搵黃店

黄埔 除左龍門 別天神 拉面天王
仲有邊間呀

食龍門都係為左打卡，唔係我地連登仔同路人

辛苦廚房

啲員工做到停唔到

員工：寧願畀藍屍懲罰 做撚死 屌

又唔係屌既
只係想D人唔好集中哂一間啫

除左早市 根本無可能食到

香港人就係咁，明明好多小店都支持，但個個湧晒去一兩間

廚房應該做到躁底

應該得幾個廢老坐響裡面

如果可以幫下其他黃啦

其他黃店開始少人

廚房應該係同路人，唔係點頂

除咗佢 大家記得要幫襯其他黃舖啊

加人工

好得意

放心啦

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

我想講咁排法越係後面越難食

push

其實唔使開咁多個post

人被裝修你被裝修
點解龍門冰室仲排爆隊
但係其他就靜英英

無錯

拉麵大王幾好食

肥晒龍門

8點已經掛牌話賣哂拉麵
上面仲屌香港人唔幫襯其他黃店

18區黃店Bot

$500要杯凍檸茶行街

推

仲忙過 聖誕新年

香港人其實仲要其他黃店嫁

遲d 先
今日比人扑咗十萬
要搵返先

已經夠多人去打卡，真係撐黃店嘅唔該行多幾步去幫襯其他自己人

藍屍食黃蓮 有苦自己知

其實大家真係要體諒下廚房佬
唔好搞到變真懲罰
去下其他小黃店啦

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

唔止龍門呀 大家 仲有其他

幫親下其他黃鋪都好呀各位

成版連登毒果fb日吹夜吹龍門

幫襯下其他呀

唔好太集中, 仲有好多黃店要救
黃色經濟圈係整體架

支持黃店大行動，希望黃店每個餐都捐小小利潤俾612

有啊 每日搵屋企附近黃店食 出街都會睇住顏色食
btw 原來好多都係好好食 大集團？不了

下午茶時段都冇得抖下蛇下

不如你地直接捐錢算啦，你地多人排只會令食物質素相應變低左

一定要幫襯其他

721 831 101

記得幫襯多啲
咁老闆先有信心開多幾間

同埋靚仔老闆未開到就加人工啦

我覺得龍門老細可以試下呼籲手足幫襯其他黃店

講真有d打卡撚食d岀名黃店食兩食就當岀咗
希望其他手足可以支持下小d人食既黃店
之前去旺中買野飲就係見到唇茶勁多人排 但格離一樣係黃既果然就得1,2個客only 見到真係sosad

去附近黃店食完lunch再開始排龍門嘅話 應該排到就可以啱啱好食晚餐

唔緊要啦
有得打卡食屎都制

pish

深水埗添福對面有間小食黃店但長期冇人

別天神好好食
上次仲送咗個好靚嘅rfid套

正式宣布共匪打壓香港黃店失敗
果10萬維修費應該三日回到本加有突

好似laglag地用唔到

花式集會

分散去其他黃鋪啦

點操作

條路自己揀 仆街唔好喊

拉 唔使成個連登都龍門冰室呀

突然間太多人用 我搞搞

獅子山精神再現

唔好成日自high 啦~~~

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

[新行動post] 全港黃店外人鏈活動 表達訴求+支持黃店

所以依家見到要排都搵同區另一間食算 廢事谷死同一間

混X?

老細記得加下人工 啲姐姐同廚房呀叔應該攰到仆街

各位有足係時候支持下其他黃店
可以分開星期一至日
星期一:黃店A
星期二:黃店B
星期三:黃店C
星期四:黃店D
星期五:黃店E
星期六:黃店F
星期日:黃店G

Yes

巴打都係呼籲下姐，想其他黃店都會受惠到

食撚到佢冇哂嘢賣

不了

傾斜晒某一間其實累撚死另一間低調黃店藍黃都冇人食
不過香港人冇得打卡不了

啱啱懲罰完，中咗大伏
千祈唔好叫晚餐B3, 柚子牛柳海鮮飯，個味奇怪到仆街，柚子醬加白汁，老闆如果你見到麻煩試吓味
利申絕對支持懲罰黃色店，但係食得唔係好開心

無外賣的

唔係咁開心呀？

諗住俾人爆左玻璃可以休息下啦
點知仲多咗人嚟食救命呀😭
廚房上😂

希望老細會好好對佢
如果會加人工既希望會大肆宣傳，等d 藍絲廚妒忌同反思

0成本抗爭

All yellow shops are delicious !!!

岩，不過今日唔好理，塞爆左先
俾人爆舖唔塞爆藍絲點知自己柒

想問有咩app

其實地圖真係得好少黃店，有啲區真係得一兩間，點唔爆

港豬心態一窩蜂 食過一次覺得冇乜特別

同意

請善用不推文回覆

係咪間間差好遠？我食太古覺得一般
同埋太少野揀好難係咁食

支持良心店都要比你話港豬？
你老母被人屌得少？

如果個區得一兩間咁無得講啦 但旺角、深水埗個d唔係嘛

咁老實講添福係好食啲啲嘅

Whatsgap
好似仲有其他

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

要講質素咁龍門唔會值得去排咁耐啦

其實有好多唔出名既黃小店都好需要大家支持㗎

咁樣未必對佢地真係好

你諗下 間鋪日日overload 300%

前線呀姐，廚房佬日日做到死下死下

長遠對佢地其實造成好大負擔

所以我建議好似選舉咁 要配票

Push

分散下啦 唔係太集中

成個連登都龍門冰室
行動post 又推唔起

老細唔會收
知有難處咪忍一忍囉
人地黃到俾人裝修都唔撐講唔通喎，唔好食都照去

其實如其排成咁不如幫下其他黃店 我諗老闆都好樂意大家咁做

例如去返自己個區附近個啲

唔洗逼爆一間

可能大家見到龍門噚晚俾人爆玻璃先今日湧住去排隊

呢排有邊日唔係排到仆街

唉，咁我唔好彩喇住同做野兩邊都得一兩間
爆到lunch hour都唔夠排

block la 五毛

大家順手幫襯埋其他小黃店啦

日日都係咁呢排

真心，好欣賞同支持老闆同員工

食大快活 大把位 唔洗排

多謝爆玻璃既人 幫手做宣傳

想趕你走又唔撚係
你班仆街俾我抖吓得唔得呀

大家去下同區附近黃店
將紅磡做起 成為第一個爆買黃店區
之後擴散全港!

Block啦快啲柒頭p牌狗 唔啱聽就話人五毛你都幾撚搞笑

睇app支持地區黃店啊

分散投資呀手足

已down
仲有其他？

龍門居間龍門廚房每日都好high

太古嗰間特別麻麻但係最好坐

尖沙咀個間係咪仲係好多人

Whatsgap

屌 拉麵天王冇開

同埋果間whatsgap mark藍店google mark 黃店
我唔知去唔去好

除咗龍門仲有無其他黃色餐廳？唔係茶店

狂播歌

今朝仲要唱埋 酷愛

藍絲舖很想要吧

下世啦你老母

應該係賣哂關左，成日賣哂

其實龍門已經夠多人
理應去幫襯其他同一立場餐廳
將呢個唔靠支那奶共嘅志氣散開去
等支那人知道, 香港人做生意冇左佢地都得

係咪酷愛呢 唔肯定添
總之就有唱啦

冇俾人裝修都算係咁
尤其銀龍件口臭八婆

頭先聽到樓面叫收銀位唔好再接外賣單，做唔切

呢個點用？

睇restart hk 啦
每個地區都有一堆黃店喎

隔離個間飲過
都ok

好撚慘廚房佬 做足全日放過佢地啦

去下其他黃店

員工：人工冇得加，做到隻劇咁

比人裝修會忍痛壯士斷臂，
慢慢陰乾唔識走比租金夾死，
仲要不停貼錢搏翻身最後破產

食到佢休息唔到

請大家分散幫襯其他黃小店
唔好令其他黃店變condom啊

隊到佢變龍門集團 砌低美心集團 搶番星爸爸番黎

同問介紹果度無寫打咩code入去

吹大左
唔係特別好食 只係有人情味

乜分店有藍㗎咩？

但旺角嗰間好正上禮拜日仲堅持唔落閘

大家幫襯出名黃店時
仲有好多小黃店需要「懲罰」

十八區一個區咁大
要黃店日常化講緊係要番工食個lunch都黃
點去倒咁遠，你試下睇下太古

上次有人扔2000即走，老闆捐4000，仲點敢捐

download個夾公仔app
比8蚊除廣告
自己行多幾步，我唔信搵唔到其他細鋪去懲罰

寫就寫話員工對話藍，話要宵禁，但我估都係個別員工，同講得唔算過份掛
下次去灣仔旺角試試

真係想做死老闆咩

Tui

打人玻璃個班傻西

Agger
[黃色經濟圈] 發現好多人唔知有方法搵黃店

exactly, 呢類店絕對不在少數
包保區區都有
又可以減少對連鎖店如美心、Starfuck依賴

求支持得一間既小店

大家去多啲其他小店，我知好多小店因爲表左立場而小左人幫襯

推介下

煙都無得食呀屌

已習慣咗出去食飯一定check黃店map

FB老世講左有加人工同有交通津貼

黃小店要人!!!

咁就太好

講過幾次
唔係出名先要幫
好多無高調宣傳既黃店 小店 本土產業店
都需要大家支持 仲要係持續支持

排唔到幫襯下其他黃店啦

但係真係做死班員工 日日都咁長龍

你班暴徒

暴飲暴食暴買

入到去得返常餐

我今晚就去咗炮台山嗰間懲罰佢哋！又係長龍！

記得要撐埋其他黃店

唉屌，條隊長撚到....排唔到落去呀清

yup 去之前已經search 定如果太長龍仲有邊幾間可以幫襯

學黨鐵早d收工

#已科勞手足

龍門懲罰過一次就算
啲野食未至於好食到要翻兜同幾貴下
可以既話盡量幫襯下其他黃店啦

感謝

食哂佢d貨

支持！！！

Ya!!! 要分散支持唔同黃店

我都覺，ig有個良心食好西，果度有多啲舖睇

而家試下得唔得

咁姐係老闆大把錢啦，幫下其他小店仲好啦

原本食開一間超好食嘅小黃店
唔係好出名所以無咩人食 可以日日去食
結果最近被報導上左黃list 日日坐爆人
搞到我又要再搵過一間長期飯店啦屌
香港人可唔可以唔好咁痴線

有啲區黃店真係好撚少

俾人爆完都大排長龍
可以做到一個好好既畫面，就係只要係自己人大家就會出盡力幫

但之後希望大家都幫襯吓其他鋪
日日咁排爆嗰幾間只會資源錯配
係時候要回歸本區，幫襯其他黃鋪

完全明白
長沙灣少撚到得人驚
Lunch完全唔知食乜好

仲有好多啊
今日見 蒙麵 同 萬花筒 都無乜人懲罰

cwb宵夜冇咩選擇 冇計

好似連荔枝角間加騰屋都無埋

邊個愈黃出面就食邊間
你地自己鬥啦 愈多noise 愈好

Googlemap 打 黃藍商户地圖 已經有

可固唔可以save㗎

藍地無間黃嘅喂

排完未

一次半次就好，
長期咁搞，
就會變左龍門阿姐OT, 老公3P

分流去返自己區黃店啦～

其實講真唔洗咁誇張，屌你好撚多黃店都冇人幫襯啊。
我係其他黃店老闆見到都傷心

等緊位都可以推下行動post
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

呢間個做水bar 個女仔印象中幾靚女

幫下其他小店啦

希望老細會出bonus比員工真係做到仆街

Real?

加上去主畫面咪得囉
→

No boundary 黃店 不過唔係晚晚通 無乜人就早閂

真心唔好剩係排龍門
好多黃店都要大家支持

(Chrome)開咗之後，右上角，click 三點，「加到主畫面」，咪有條Shortcut 囉

用唔到

依排都有去幫襯幾間出名黃店 但其實有時候覺得太多人去反而令到本身就夠做既黃店超負荷 真係唔好去死出名果啲 幫唔到小店又加重出名店負擔

得幾間做到仆街，連外賣都送唔到
其他黃鋪隊都唔駛排

去重慶食咖哩明顯feel到啲哥哥仔忙到躁

好正常，真係日日無停手

係呀，同埋幾易習慣去同一間餐廳
所以要慢慢分開不停搵新鋪支持

支持下其他鋪 唔好幫襯死一間
咁樣做唔到黃色經濟圈個效果

咁撚串 夾錢大佢

分散下其他店啦
本身都多人幫襯 食過三次 兩次都走單

希望做到圈 即係各行各業

其他黃店都要幫襯！！！！！

今朝都好多人排
香港人真係痴線架

今日再去

俾伙記休息下啦

排隊果班人咪又係跟風打卡買贖罪卷
叫班人去警署神獸好過啦

我尋日去炮台山嗰間，勁多人，結果冇辦法，唯有揾左另外一間茶記食，見到佢個電視唔係播緊CCTVB新聞台先入去幫襯

有咩app推介下?

咩app？可以推介下?

你就當呢個係示威集會
目的係引人注意究竟發生緊咩事

宣傳黃色經濟圈

今朝唔知關唔開和你番工事
尖沙咀龍門9點正就有20人排隊
平時都冇
我去左食光榮

應該得架喎